高音穩定=唱功好？

睇返咁多地方既歌手
好似普遍被譽為唱功好都要識唱高音
而且穩定

有冇例外
即係唔唱高音，但又被評為唱功好

梅艷芳好似冇乜邊首係高音

徐小鳳囉
Classical vocal仲有大把女中音男低音
流行曲去search下avi kaplan 啫係Pentatonix個舊bass part 好撚勁

講乜都係假，厚聲夠氣最重要

仲有蔡琴

古天樂，低音之神

10個有9個半除左高音之外都唔識聽
之後就出黎話邊個唱功好邊個唱功唔好

莫文蔚

Keiko

唱得好聽咪得，你係好聽who fking cares.

冇人提Pakho?

高音穩定係 唱功好嘅其中一環姐

唱功好= 識善用氣息同 了解自己嘅聲音 能夠加以有效發揮